和理非 咪再放人 見打到見紅先阻 咪教訓都未教訓就阻

灰色車單野 和理非去反省啦 比個仆街多一個機會撞鳩你 知唔知害撚死自己人
如果有勇武比佢撞死 就係你造成

另外咪即時阻人打 屌你班仆街打完人 唔洗教訓佢地？
未見紅你都唔好阻

你搞到敵人打我地變到冇成本呀
打撚完比你捉到拍拍屎忽就走左去 點解唔撚打你

另外勇武見到 影相同屌兩句個堆仆街 推鳩佢地幾下就算 推鳩佢 佢還拖開拖 佢淆走就放佢走

推

學食神果段咪得囉
一邊叫唔好打
一邊就

大家幫手推

給我打 往殘廢裡打

支持見紅，咪重傷死人就得啦

要有「和理非」負責叫唔好打，有咁大聲得咁大聲，但係唔好行埋去，隔住一兩米咁
勇武趁佢叫緊果陣打到條仆街見紅之後走
然後「和理非」留返低，行上去問佢有冇事（順便禁實條仆街係地下）

我覺得 直接制服完 索帶索住佢地就夠 唔好再打喇
咁樣做真係同黑警冇分喇

綁住係條柱到 索到好似日本sm片咁

傻撚左
黑警轉頭放返
仆街轉頭再來打你
無限loop

人冇教訓係唔會學精

冇成本既野 點解唔打鳩你？

加埋 除撚曬佢地件衫褲得唔得
制服完又要見紅 真係同黑警真係冇分別

除晒佢哋啲衫綁住係條柱度侮辱佢哋 再加照佢地相

俾人知道 佢地咁樣以後仲點出後行（導人向善）

扮下野叫唔好打都要既 但唔好阻住就得啦， 最後上索帶

唔好屌住11號隨時大陸人全部出動

最大型鄉黑出動 諗下點應付

一樣轉個頭吹雞再打鳩你

照已影 都比人放左上fb 佢就冇野輸 照出來打你

見紅
最少都休息返幾星期

相已影*

見一個綁一個 唔怕佢地唔出動 幫我地攞返民意（雖然唔重要）

俾人點曬相 仲點敢出黎...

冇聽過冇野輸？

搞到佢地冇野輸 既另一個意思 係所有野已經輸曬

係捉一個既同時 證明已經有手足比人打左
手足比人打受傷 換 一個比人捉住除衫

v字頭空姐比人睇曬全相
今日重出來做緊kol

重要係男人裸照？ 邊撚個理呀

大佬唔好諗多左啦

我地永遠只可以做被動果邊 人在暗 我在明
你永遠都防唔到佢地 攻心比攻身好

一個做開雞 一個拜開關公

你真係弱撚智
男人祼照邊撚個想睇
人地藍絲乜鳩都支持 比人影完fb見 藍絲重講佢英勇呀

拎咗個共識先 人就一定唔放

繼續討論

你唔好咁撚潔癖啦
成日話無分別無分別
點撚樣無分別呀 左膠打手
警畜放走壞人 義士係打壞人

D相唔係俾我地睇 係俾佢兄d大佬/口靚睇

到時踼隻和理非出去頂
叫佢攬實對家
一哭二鬧咁撚樣
睇吓條友畀唔畀佢感化到

推推
前線要打仗 網絡文宣都要打仗

[文宣] 消除光復香港時代革命誤解 入黎啦仆街

應對被扣港獨帽子既策略

都話邊撚個理
飛天南心臟病個下 佢d細以為死撚左
即上曬火衝上去元朗站打多一獲勁

依家要講惡 我地唔要命同唔care佢地條命 佢地先知驚

要佢地知道一個唔覺意 真係會比班黑衣打死
佢地先知驚

佢比佢兄弟睇 咪=幫佢兄弟上火 出來打鳩你
搞鳩我大佬？

再嘈你陪佢一齊影

共識應該係:
和理非如果膠唔停
當佢係對家咁處理

首先 我唔係左膠 （唔好屈鳩我）

我只係提供 一個既比打鳩佢既方法更好

另外 如果我地勇武 冇返原則要守（eg.唔可以同克警一樣，呢樣我加既）好快會出人命

只要唔打死人 就唔好阻
而家手足比人斬到見骨

要比班垃圾藍絲同黑社會知
班細路喪既唔要命同唔識就

佢地就唔敢出來打

如果有人唔停止玩膠
應該當佢對家咁處理

淨打爆膝頭得唔得，手尾長又唔會攞命

呢個真，宜家條友又走埋
人又唔會拉

話咗不阻止，仲係要阻
雨革未輸夠呀和理非

打得一次 下次人地拎刀/鎗 點拆先

唔係次次一定打贏

有冇d除咗打 以外既方法

咁就一要阻
唔阻 圍個下 好易出事

最少重未有勇武 夠膽咩殺人兇手依個名呀

示威者永遠都唔會有傷害力武器
唔好講黑警成埋裝備
黑社會都刀有鐵通
教佢地己所不慾勿施於人，有咩錯！？

死人你估佢地肯做？
佢地係收錢教訓 唔係殺人 殺左預自己坐緊

為左愛國坐監？ 你估黑社會咁偉大呀

紮到成條肉蟲咁都要反...
有原則唔代表錯
如果係咁 我建議直接 一刀

反正都冇原則 仲可以幫個社會小個人渣

無 佢地出現既目的就係打鳩你到

班仆街要俾人打到見紅 日後先會唔敢再出嚟yo

阻就一定錯 制服完就放 都係錯
但制服完再打 就一定係我地錯
我地要做既係 制服完有咩方法 令佢地知錯
我既方法係索住佢地 除曬衫 綁係柱到

點制服 咩方法 我冇意見
但老黑 按住咗係地下 果下一定要停

講左還手 琴日荃灣例子 岩岩好

阻人者都要打

咁唔得 死撚咗
無法將恐懼宣揚出去
肉體嘅傷+精神恐懼
(警畜/政府而家就係對我哋做緊)

你覺得無分別咪無分別
我倒唔明點解要有分別
你計較光環定乜嘢？
民意？
你不如睇吓而家民怨去到邊？
以其人之道，十倍奉還
係好乸正常嘅事

唔知你講真定假 定係冷氣軍師... 我相信跟得去既都係前線。前線自己友都打 又過份咗，拉開算

要制服，唔放人 呢樣係一定
但制服完一定要停手

尋日荃灣嗰個手足俾人斬到見骨 有人打斬個仆街嗰個隔離啲人仲勸 對付呢啲仆街係要令佢驚、知道斬人係有代價 佢先唔敢再做 制服完放佢走 佢斬完人冇成本下次只會繼續 咁簡單道理都唔明？你可以唔幫手打 但唔好阻人

制服完唔放人但停手 唔打佢但又唔放佢即係點？

死人更令人恐懼 我絕對反對咁做
我計較既係 點解一定要做到好似黑警咁先
我地屌鳩黑警過份武力 我地轉頭又一撚樣
我好撚亂呀
解解單單鎖佢落地下 撚鳩老黑玩殘佢味算（剪佢頭毛/綁鳩肉蟲等等等等）

就算唔打都至少要綁起

琴晚差唔多啦 冇人阻真係出人命

咁姐係我地用同等武力，佢用棍打我地就用棍，佢用刀斬我地就斬返轉頭就無問題啦

問題係我地應該要點比到一個應有嘅懲罰比呢班人，因為班狗唔會做，所以我地先要自己黎

唔放人呢樣一定，叫我放人我都會屌

但個代價係唔係一定要打鳩佢呢？
綁住玩殘佢 好過喇（講咗好多次呢樣野，玩到差唔到等差佬黎接手咪算

上次我都唔明點解要放人，但制服完就唔好再打喇
唔好變成我地討厭既人

可以追番post，我既方法係用索帶 除撚曬條d衫）綁鳩佢係條柱到，照佢相 放上網
最後閃水交番俾黑警

當然可以有其他方法，但再打佢又過份咗

冇話要打死佢 但最少都輕輕執佢一劑再玩鳩佢先走

錯 係佢地用棍 我地就要用刀 贏咗 制服完先有下一步

懲罰一定要有，但制服完，我地就唔應該再打落去，做其他鳩野玩殘佢我覺得ok既,可以參考返十八樓大王點樣撚呀龜咁

提提和理非 你記住
你唔做嘢唔打佢 放咗佢 / 報警
警犬拉嘅都係你

打到條友入廠至少今日唔會覆桌
就算係拉 條氣都順啲

而家法制已經崩壞

你咁樣都唔係潔癖左膠?
你唔打到佢傷晒一陣警犬又放返佢出黎咬人
下一個被襲者有冇能力抵抗?會唔會比條仆街殺埋?
我真係唔敢否定

講真見到荃灣手足比人斬
反打返佢地個陣都咁留手仲幫佢地止血包紥
元朗又急救 送飛天南入院
心情都幾複雜下 一方面覺得好有人性
另一方面又覺得屌你咁仆街都唔洗死

唔知你有冇追post 點解你會覺得撚鳩到條友殘
係左膠
我只係唔撚想你地搞出人命..上次如果冇人阻止
條友應該死咗，你係唔係一定保證到唔打死人先
我唔知你有冇出過現場

發夢經驗 見過 有藍絲同埋影相撚 如果冇人擋住 真係會出事

咁假設上次當日捉到斬人嗰個黑社會，係咪制服完然後撚一輪就算?
依家講緊有手足比人斬左幾刀喎，除左斬返個兇手幾刀之外仲有咩懲罰係可以同佢犯下嘅事對等?

有冇機會打錯人

冇 個個情況企得出馬路 會係一般市民？

屌你老母鍵盤戰士

冇人話唔比擋 係要打到殘先出黎擋哦
起碼攪到個仆街唔可以短時間再出黎作惡

你自己講果D除衫除褲交比警犬就真係左膠玩法啦
佢笠番件衫咪又出黎咬過

條友我覺得其實可以block得

五大訴求
香港自治
真雙普選
支持前線
整肅警隊
拒絕大台

冇, 我會答你最後交俾警察 但你點保證唔打死佢..
冇人擋既情況之下

打跛就差唔多

下，佢過黎打我地，佢唔洗負上任何刑事責任架喎，放完佢再打我地一鑊，嗰時係唔係你出黎做盾先

佢怕你有牙？佢做得就唔怕你做呢啲，睇劉馬車個on9

冇 佢死左係佢身子弱
關我撚寧

撚事

見紅？家陣對家要攞你命，要佢兩個菠蘿蓋就差唔多

冇錯啦，叫和理非做盾，用大道理感化佢

你咪攞 講到咁形 攞埋條命啦

型*